TWICE下一個拍拖嘅會係邊個?

會唔會係彩瑛

多賢

你係咪睇咗個爆料

同個紋身師

娜璉

不如問 下一個落仔嘅會係邊個
(成就達成：2/9)

應該係定，會爆佢同印既戀情

幾時有淫照

子瑜

會爆同我拍拖

同我拍拖

定延同我

一定係定仔

係呀係呀

我會照顧佢母子
唔會俾佢落的

娜璉都25了
無理由仲未有拖拍

千祈唔好係彩瑛

行開啦，個仔唔係你架

Mo好快畀我搶走